唔該唔好消費人地既宗教

大家聽我講一講
如果你唔係基督徒，亦無心用聖經說服人
就唔好帶聖經
唔好消費人地既宗教
我地同基督徒而家係共同進退
佢有佢地唱聖詩
我有我地抗爭
互相保護，而唔係互相利用
各有各做就得，先係最好既合作，利用人地只會引起內部不和，冇意思架！

真
要尊重守教

push

好

給香港人的一封信

by牧師